有冇人做左廿年人都未捐過錢比政黨

而第一次就係經學生會捐左比新民黨（青年部）
有得奉獻百四蚊比前保安局長、23條推手葉太既政黨, 真係與有榮焉

八月仲係業太助選團, 半年未夠就大講中港區隔自治
吳三桂由降清到反清都要隔成三十年啦

其實建制根本唔缺錢,捐畀建制GE人好蠢

葉太多謝你

香港學界第一個新民黨內閣